天恩 唔夠人 快啲黎人

1937天恩有兩個青中學生係商場門口叫左句口號比廢老追打跑左去管理處‼️食蕉叫佢地番上樓完事
學生發起今晚10點天恩大空地合唱團
有無人天水圍人會join⁉️
btw藍絲重地危險 暫時10人

完全唔夠人

1/10

2/10

3/10

4/10

push

廢老落左單未?

你10:13先開post

5/10

6/10

因為岩岩經過見到

叫口號就打

還拖啦 拳怕少壯

唱緊歌

pushhh

推唔到都照推

香港人加油

屌緊老母 係樓上即落黎

推
五大訴求

天水圍街坊

天水圍 加油

推

推
推
推

香港人 加油

支持神獸

突發 有臥底已潛入人群當中 請小心

依家點，圍完林鄭番緊黎

令佢地加入

完左未？

C liu

未 無咩人

叫口號都打

幫推
天水圍勇武巴打出黎呀

Push

天水圍手足

入緊黎

11點散拉

咁我出返去

完左啦？

對 周圍都唔見有廢老